［一句講晒］邊個有制空權邊個話事

黑警完全不敵尚德air force猛烈攻勢

D警甴咁就驚 之前仲大大聲講你咁做係唔會令我驚